有冇人成日同世伯一齊睇波？

睇咩波都好少支持同一隊
有礙父子關係

我皇馬佢巴菜
網球我睇老費 佢組高域

點搞